[FCed] 上水藥房d 奶粉懷疑全部俾人收埋左光復香港字條

圖後補，各位CHING C9 過關小心！！！

外國勢力奶粉可恥

太可惡！

聽講廢青已經係所有美心奶皇月入面藏左光復香港，時代革命，901機場見等子句，以仿傚天地會做法，避險高科技偵測！

香港人好恐怖
竟然咁害人

屌你 唔識加密

又話要輸出革命

樓主呢啲撚樣真係累事

係真，我識得有人做藥房，有班黑衣人俾錢職員叫佢地放紙仔係d貨入面

如果唔打開都check唔到黑衣人太可惡

内地同胞小心

利申爱国爱党

Push

屌你，爆乜撚野呀

收到風

保護手足,唔好推

紙仔好似寫左8隻大字

八月十五 _ _ _

內地同志 湖北加油